分左手入嚟

之前買落張Häagen-Dazs雪糕火鍋卷點算好？？？

食左佢

請我食

留返復合嗰陣食

我嗰個補充裝 你有爐嘅話咪一齊食囉
利申 男